會員昂山XXXXXX北上call g畀愛國北妹篤灰, 而家行政拘留緊..

幾日唔見佢都知咩事, 叫咗佢唔好成能日沉船..

叫左佢幫襯我

沉船師

呢個好笑😅

放返出黎?

呢個應該公安黎
正常起碼14日先放

牙沉你都幾熟架步...

死雞蟲係咁

牙沉😅

咪再屈